美參議員康寧：不是假新聞，中國和俄羅斯當選聯合國人權理事會成員

呢單野全世界都冇人理

中共：計劃通過

聯合國好快變國聯

開過個新嘅算啦